[童年] 你地最鐘意邊一集古惑狼?

下年2017出重制版
大家最鐘意邊一集
我就最鐘意玩第2集N佬回歸果集

賽車

第3集

不過打爆第3集先喺第2集學識踎低可以跳得更高

3

你隻1歲小火龍死得好慘

岩岩打完第1集
好撚難
要一命過關真係好難

原來開錯左係吹水台

第一集好似剩係要拎紫色嗰啲石唔洗計箱拎鑽石？

唔係
第一集冇紫石
同埋每一關都要係冇死過之下拎晒箱先有寶石
D checkpoint 冇乜用

咁癲㗎咩
Ps2第4集有無玩過
無咁易玩

同埋第3集26-30到依家都未過到

有
但日版
鐘意美版多d
4每一關都起碼100個箱

打飛機同玻璃波好撚難玩
Btw
之前玩過gba有一隻幾高質

我玩過
係幾正